有啲emoji出唔到呀

Web版出唔到🤦🏻🤦🏻‍♀️